有無人覺得依個大陸妹唱(海闊天空)同咬字幾好聽?

之前有聽過 都幾正